香港要淪落到咩地步 你先會仆心仆命 趕去移民？

有人話目前已經好差
當然97 個陣都一大堆...
大家留係度 呢度既主要原因係咩？！

要走一早走鳩左啦

有一萬蚊攞就會返黎